[Gay post 120] 最愛你的人是我 你怎麼捨得我難過

去火星戀愛

Lm

特別的愛給特別的你

咁巴打嘅愛 比咗邊個

朋友太多 為甚麼失戀要附和或要哭

不了

愛若難以放進手裡
何不把雙手放進心裡

若你喜歡怪人
其實我很美

ok

閉起雙眼你最掛念誰

無論你喜歡誰 請你記住留下身邊這個位置

若有一天公開明目張膽的愛
我怕會讓你太意外

被世界遺棄不可怕
喜歡你有時還可怕

被我喜歡的都離開

心一跳 愛就開始煎熬
每一分 每一秒

即刻駁嘴！

變左K房

想念是會呼吸的痛

親愛的我們誰不曾盼望有一份好歸宿

記定歌詞先

出現左你把聲

苦澀無味地戀愛
難道有天花開

見到都打晒冷震

兒夜姨野以夜儀野～～～

我就話

你存在 我深深的腦海裏

祈求天父做十分鐘好人 賜我他的吻

由細到大都要駁嘴

You kissed me on that street I kissed you back

我以前是冠軍 怎會慣做後備愛人

唔好再講呀......

夠薑你地就錄音

吻下來 豁出去 這吻別似覆水

你抱著新貴 從來沒估計

我想哭 你可不可以暫時別要睡

果兩個八婆已經成日唱比我聽

唔夠小腸黎

啲人成日話 行行出狀元 ！

我就話！

夠薑就同我隻揪

I see quiet nights poured over ice and Tanqueray
But everything is shattering and it's my mistake

豁 豁出去 這漫無邊際

你的分身 怎麼緊貼著我

Nevermind I will find someone like you

投降

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆

突然好想你....
你會在哪裡

無需打開天窗

你不是真的快樂～

狀元得一個 幾時輪到我

天籟之音

別回頭就往前飛奔 請忘了我還一個人

雞容fans？
買碟未？

後來故事怎麼了

主題曲出場

不要低頭～ 光環會掉～下～來～

你以為你係邊個 我又以為我自己係邊個

在我心房的 黃色 門裡

丐幫小弟好似停唔到落嚟

如痛心 你都盡力控制 讓結疤後的一些傷勢
永久藏於心底

終於找到一位他狠過你

丐幫ching 係咪波台友

找不到男朋友 怎麼可習慣

遲兩秒 搭上地下鐵 能與你碰上麼

我見有人覆就冇停手

八婆如此多 即係邊兩個 🤷🏻‍♂️

好少上

今日有個c9個鈴聲係呢首

My Secret Live?

落錯車～

係牙

我還踮著腳思念
我還任記憶盤旋

我一唱起歌就會好投入
Sor 青

yamete yamete 搭錯車

好有活力
I like

唱歌比我聽

一齊去唱K

我呢我呢

我好鍾意喎

any cover?

依家係度果兩個

用歌詞推爆po

發功力:

天天想你 天天守住一顆心
把我最好的愛 留給你

小便 同 蠢仔？

你點可以咁樣話人㗎

你再唔訓我就嬲
唔比你去

點解有種好似讀緊畀我聽嘅感覺

早抖Lu

你說把愛漸漸放下會走更遠

明知我們隔著個太空
仍然將愛慕天天入進信封

係你啦

收皮吧

ok
＠紙
唔洗預佢

Shall we talk

8

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好

時常在發著惡夢有人搶去你
其實我很怕當你感情的後備

你給我這一輩子都不想失聯的愛

睜開雙眼做場夢

傻到自尋血路 連青春也虛耗

問你送我歸家有何用

我聽聞 你始終一個人

chok～～
chok～～

chok chok chok chok chok chok chok chok

為什麼這樣子 你看著我 說你已經決定
我拉不住你 他的手應該比我更暖

如過敏了便麻木自己

yeah~ yeah~~ yeah~~~

食軟雪糕 雪糕

塵埃於暗室總會墮地

尚記得 左手邊一臉溫臉
來自你熱暖 在枕邊消受

咁多位清識玩喎

只怕無法再有這種情懷

如遭蚊叮蚤咬的酥癢 過程朝生已可暮死

為何還沒有初吻便要怕失戀
Btw訓先早抖

你的風箏飄過籬笆 撲向短促艷美落霞

寧願嚐試痛苦感覺當享受 能呆望著你轉身及退後

呢首

如！果！可！以！恨！你！

始終不說話

全 力 痛 恨 你

盡管講出不快吧

連遇上亦要躲避

好撚疲

你琴晚食左人全家 仲好意思出聲？

姦我咩事

你訓左果時 爬左幾隻入你個口啦

咩叫細花生

我以為係甲由屎

蛋白質

生呑 補身

Bear Grylls心諗日遊唔食等我黎

半粒甲由

你食屎

我好想有人虐待我
畀人虐待係我唯一存在嘅價值

catcat

當一個人外在好好既時候你就會想"真心"對佢好

以上呢個STATEMENT岩唔岩

早喔大家

部分正確
對人好唔一定關外在事
我都可以對你好好

因為外在好而對佢好先唔算真心喎

累物累人原應了斷

暗示咗d 咩

條街熱到癡線

即將去受苦

me too...

講咗啲咩 自己參透下啦

好嘈

即係暗示我外在唔好 你好野

D 人著西裝皮鞋行到角角聲個d真係好摟屌

雞叫 角角角角

係度對號入座

我都好鐘意聽
次次日本啲地鐵站火車站聽到啲角角聲都覺得好正

行路角角聲代表自信

我想講係因為你內在好所以對你好

好耐冇聽過
好似有d太串

只有內在…

最鐘意串柒柒 睇我一巴一巴掌咁聲佢條J

不 青外在也好

好熱呀好熱呀

冇嗰啲鞋點都冇角角聲啦

您男朋友鐘意咪得囉

太醜樣係累人累物
搞到佢比人話佢重口

應該係木底同膠底既分別

冇自信點敢買呢D鞋

勁嘈…

口味唔係人地講
只要大家都鐘意對方又何懼世俗眼光

同意牙ching....

咁你出咗櫃未

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

@老屎忽

沒仔你終於上水啦
想要尋晚似周國賢既仔仔既FB

查查大人

仔

佬牙…ching....

吓 佢好後生

未

今日PHD又有星期二優惠

夜ching....
你知道得太多…

好憤怒

好多小朋友

包括你

小朋友

大過你啦
小 朋 友

沒有人係小朋友

sor9

okok

ching....
隻揪。。。。
我忍唔住了……

祝福你半天一生都得一句那麼短

花生

我諗起以前中學啲miss著高踭鞋

鍾意食佢啲水牛城雞翼

D電影成日有綁架橋段喎

唔想返工啊！！！！！！！！！！！！！

啱咖啦咁

Pm

在一起 在一起

壓力多大

唔同佢一起咪唔同佢一起

4)即使撇除上述咁多咁多理由，就算佢真係真係「無人追」，
男人都唔應該追呢種女人(游念慈)。因為市場係最現實既，無人追咪姐係賣唔出既次貨。
男人都知道自己追女仔既時候要求幾低架啦！（女的，活的。大致上標準係咁架姐！）咁都一直無人追，佢問題一定好嚴重，你都仲要覺得自己執到寶？真係咁大隻蛤乸隨街跳咩？你有冇見過小龍女一日到黑跑去全真教度同啲道士講自己無人追啊？

游小姐冇覆機

人仔

想隻揪吓話？

貓仔

55

在二起 在二起

象仔返左黎

check pm plz

咁黎lor

愛情話黎就黎

在三起 在三起

我知

恭喜你

蠢仔我地去食PIZZA 啦

識。。識。識左個癡線佬

checked

join

人類作為群居生活嘅動物
揾相近習性同喜好成群亦不為過

咁你即係好想隻揪啦

Checked no pm

你玩唔玩Tg ga

=======正義大使 巡邏線=========

+1

shut up la

真！心！英！雄！

愛情來得太快 就像龍捲風

從來都沒有

ching????????????

無contact食毛咩

由今日開始我要改名做豬仔

好似有啲餓到手軟腳軟…

豬仔豬仔了不起 每日訓到十點幾
餐餐都係五碗幾 體重無人比得起

豬仔豬仔快Ｄ起 接完電話再接被
接完電話再接被

豬仔

我想約單身狗架咋

好可惜我冇玩

我嫑再想 我嫑再想 我不 我不 我不要再想你~~~~~

咁點聯絡你

我又要

惡

我 聽 日 放 假 阿 屌 你 老母

angel 方加
打風先黎落雨

我又畀人話惡啦

點解你哋要針對我…
點解你哋要攻擊我

我做錯啲咩

拿 我無架

===正義大使 簽簿收工===

妄想迫害症要及早求醫

咁隻揪囉

我無病！！！！！！！！！

應該訓左，夜d再打黎

休班

拎紅毛泥黎 我要封你屎眼 封埋尿道等你無野玩

隻揪呀！！！！！！！！

。。。。。。
大屌哥息怒

那有大J 仲串我 我話比幹幹知

綁住你再打你patpat

打針

喊la喊la

到時邊個打邊個都未知呀.......ching......

到時一定係打你

兩個都咁好打！
打和啦！

Super

Welcome welcome 相當興奮

係咪睇得電視多.. 個腦成日有用cutter介大動脈既畫面 然後仲好開心咁笑 又奶d血咁

I love you , and you love me.
每個禮拜一次

黐線㗎

我最多淨係睇咇啲污糟嘅瘡 然後有一條膏走出嚟 然後好治癒

痛架

順便睇埋點杜虫
係個人個傷口拉條30cm長既虫出黎

或者係播住首

來吧 伴我飛 不休不睡去飛
來盡力忘記 兩腳降低何地

然後一野跳落去

啱啱ViuTV講 原來fashion designer入面都有好多圈內人

誰人為愛情劃穿這對手
在劇痛之餘 戒不掉哀愁

誰人被痛斥就想跳出窗口
盛怒那秒鐘 沒有想然後

你依加先知？

鄧達智咪其中一個

國際性 top果d
無乜邊d唔係

Please contact me

cmb是?

真係一路都唔知喎

唔怪得你果次同我講話因為讀design cool d所以d人同人講自己讀design

蠢

操媽逼

50%

old news is so......

大師

唉唷

好似有你tg～

嘩....屌你考古圖

依d你可以留返自己

啜

怕得到得來已是無用

不是不想答，而是我不知道

有用架！
加油呀 電車！

最後誰又會可憐

sorsorsor
你個profile可以喺人地個discovery度display架嘛
咁人地喺discovery like咗 咁咪咁囉

喺我眼中咪大屌

你已被選中為最佳解答

cmb推廣大使

然後如果喺discovery錯過咗條仔
有機會喺不久將來再派比你

都用過一陣……………

推廣大使

兩個人 一消失 謠言便得不到證實

即係跳過左？ 定7日冇講過野
不過咁少hehe我成日懷疑好快睇晒一次

原諒我太野性想這段情更深刻

問你 送我歸家有何用

咁discovery要比豆買架嘛
會有人join有人走
都唔算太少嘅

師父

退隱江湖

收風係迫您認真對待人
唔係當人eye candy咁 stalk

仲有咩心得

我淨係識得jackd同Grindr

我都冇stalk人
我意思係如果好快就睇晒一次但係都冇match到即係玩完

You should use all this app for finding a bf

呢個app係要煲

處。。。。
聖母？？

連登果然乜人都有

好難玩
如果可以搵人代玩就好

咁人哋代埋你去拍拖搞嘢得唔得？

都得嘅

好兇惡嘅蠢仔
說好的唔準mean人呢

「天文台會在今日黃昏考慮改發三號強風信號」

準時返工.jpg

我只不過係講事實啫
我都驚佢做錯

表示仲係張床上面

需要主動出擊漁翁撒網，唔怕死厚面皮乜人都問一問
你總會搵到一個

好多痴線佬

依家好多人鍾意公眾露出

可能係找數呢

你地會唔會手快快㩒錯飛左個啱嘅仔

正呀

八方係唔錯

應該難啲
因為每日得幾個 玩完就等第日
通常禁錯嗰啲都係marginal唔靚仔/唔啱feel
然後禁完no之後覺得都可以比次機會

你覺得no後仲有機會，只會俾人覺得你死纏爛打，扣晒形象分

鬼會記得嗰個人之前no過咩

實有人俾人no完之後「記住你一世 」記仇L

會知人地no左嘅咩

咁一路都見唔到match咗
都大概知咩事

咁嗰時我都好少人match

係我no咗人之後 覺得可以yes返

我都係唔識玩

印象都係差左

可能人地只係咁啱嗰排冇玩姐

隔一陣就明…

我都係咁 有d睇睇下又覺得可以接受 我tinder玩左個年先得29個match 仲要無傾過計

有冇做主動嗰個？

好似有試過 不過對方無覆 之後就唔hi了

嗰時我一擊即中

Wow 應該唔止29個既 不過有d delete左app定block左我

威啦你

高汁

靚仔錯pose我都會no佢

唔高汁，成件事只係好奇妙咁好巧合咁match到 依家諗番起都仲覺得好神奇

要擺咩pose兒啱

求教學

咁先最好

例如依d pose 再靚仔都會no

張圖係第一印象 應該要比到自己charm既地方人睇 我覺得

咁真係唔得

Tinder 我估

Cmb 難match過tinder好多阿 d quota咁少

好岀奇咩 公廁麻

Hi下人

高汁 我都要match下你

切左個頭幾好

底d

高汁粉刷

高汁
玩完一個都match唔到

我冇

唔知係咪打J太大力chok損左少少個頭 有d痛

你等吓啦

可能啲相冇樣睇

無樣咁正常都唔會yes喇

留名

咁係唔得架
唔會match到

又改名

回歸原點

要韓國人兩隻手指拍埋做小v手勢先得？

影啲文青照都好過懶cute

Hi 7878
好早加入連登嘅老屎忽

最憎 即no

聽日講tinder個系統係有計分既 岩岩玩係0分 之後再比人no一次就扣1分 yes就加返一分 所以岩岩開始會見到男神 之後慢慢就得返d

因為佢會比返d差唔多分既人你match返

唔怪得.....

屌我識佢

好殘忍

你竟然會識佢

小學就識了
大個左先知佢都幾出名咁

或者佢未必記得我嘅

佢都識我 不過應該諗唔起我係邊個

屌 d台仔台妹一個二個瘋狂開app掃9 d運動員

講起佢

台狗

一路摷你 一路叫你高音d?

佢彈琴的

hmm我識過碌到底
應該不至於會完全唔比仔你望

咁你有無m字腳坐係鋼琴上面？

佢零到咁 您食埋我嗰份

我返工太得閒都試過碌到落底

人地有17cm架

認真？
btw wfc

打錯字

唔會唔比仔你望 不過都係大概得一個range既人 好高汁個d唔會比你見到

Juz fyi

一陣大雨 手足們要小心喔

暖男喔

錫晒你

發展神速

快d收服左佢

廢紙原本係邊個？

地中海

廢紙係本名
藝名係地中海少女

eeeeeeee 一齊答嘅
咪講咗要前後腳

eeeeeeee....
做咩抄人地

兩個1

您都算幾暖男啊
係咁話比人知超市有咩特價

Condom 有無平？

師奶

其實媽媽都好暖的

岩岩掃完tinder
係app裡面靚仔真係好稀有
定d靚仔通通都冇玩呢個app

應該係比人霸哂同埋根本唔洗玩app

玩lihkg食仔都不妨係一個好選擇

老江

我岩岩先開始用

食左好多檸檬仔

我覺得大家係tinder d分一係就100一係就0
好少可會係中間位

超大雨喔 小心一點

定你一開app已經瘋狂比人no?

無帶遮 過黎接我返屋企ok?

我無相好似係

你係邊

On9

腥架下至媽 nonono

如果我0分咁照計系統都會派番d 100%會俾人no既profile俾我 即係冇相果堆
但系統唔係咁

冇相您想人憑咩yes您。。。

stalk仔咋,冇話要match

冇相呢 唔會match到人
除非你個profile有趣到可以令人覺得交個朋友都得

Cwb

我要cool一cool牙先,我呢個狀態實俾人no

你0分 佢乜派返d 0分既比你囉 100% 比人no個d已經係負分

原來有負分

太遠啦 你小心d

你返緊工？

Let 0 = default score
咁乜有負分
如果你let做100乜唔會負

收8

你住邊

唔鐘意呢種樣

頭先行超市聽到有個師奶講話會掛10號
唯恐天下不亂

P 到成個幼蟲版蛇精男咁樣

的確有機會掛十號

比我見到妖孽緊係尖叫

對唔住,其實我個女仔fd係我自己
請繼續

你好鐘意咩

我覺得呢條仔成個薛凱琪咁款好正喎

太假啦掛佢個樣

動物園。。。

我開左秘技,岩,你岩

好鐘意比人接放工係咪病態

Please call me Fiona

oh bali bali boom!

行不改名 不改姓 唔識打打

打打打打打打打打打打

唔知今晚幾點掛8號呢

我聽日放假

咁慘，打風先嚟放假

我聽日仲要好多野做

呢個ok wo

你d taste都咁差

遠到

青衣都遠，咁我住嗰到應該係外太空

釘釘住邊

幾高汁
一個不民主嘅地方冇可能出到持之以恒嘅法治

新界邊度？

我個個地鐡站好細 一講就會有人知

新界定九龍

Kln

講下港九定新界都得掛

新界東

黃埔 紅磡

一個被獨栽國家管治嘅地方冇可能會有真正嘅民主

East

康城

Nah

好似話凌晨考慮改發八號

我幾擔心kennedy同ginsburg會死
比機會trump nominate到就仆街死喇

我以為係康城添

無咁入

馬鞍山？

上水？

但係呢個車站已經係最細喇喎 唔通係寶琳？

ginsburg話同佢鬥長命
我都好擔心，上次 republicans 連hearing 都唔畀 obama個nominee
一切等下年mid term 就知會點

算啦，唔估啦，廢事要釘釘自爆

沙田/馬鞍山/大埔/粉嶺/上水

無 咁 入

牛頭角

黐線，圖書館有個職位嘅制服件白恤衫好透
佢又好似冇著底衫喎
知唔知醜

佢已經講咗係nah啦

寶琳我想講都ok大
我講錯 應該係我個區細

係咪靚仔先

對不起這位市民 我知阻礙你很不忿 但是我也為了下一代人 我也無愧於心

好岀奇咩 我有時都唔著

其實寶林算細得一個月台 大堂又喺同一層

讀中學個時

咁人哋而家唔係讀中學吖嘛

正常人樣

個區細 唔係個站細 我講錯

有無肥仔波？

Ok

正呀，我想睇

又好似有少少喎

我英文差

波波現正聚腳於風膠台

少用少見姐 我讀到中六英文乜仲差

腳膠ok?

打風關佢乜嘢事
佢又冇得放假

佢想食花生吖嘛

番工日日同鬼佬傾偈
都覺得自己講得唔夠流暢

咁我英文都唔係話特別好尤其係呢啲潮語

有洋腸食

？？？？？？

玩緊乜嘢抽牌 神魔？

應該係占卜

Yes / No Tarot？
你會玩呢啲咪信嘢㗎咩

？
佢信架喎
唔聽書

溝通到已經好叻 我以前都會覺得自己講到差唔開心 不過講得多就會覺得 其實都係溝通工具姐 大家得乜得囉

好驚佢會死…
然後冇埋swing vote
左膠真係收皮…

大家真係好熱烈討論 而我就訓左十五個鐘

有無morning wood

我正式宣佈！

佢係風膠

一切睇呢幾個洲就造化，
Trump同republican 過到下年mid term election 再算

會唔會出去追風

咁又未膠到咁

就算係佢追風跌落海我都係會覺得呢挺人唔抵救

有但我同兩個女仔friend一齊訓緊

佢好乖唔會落街追風架

有咁好玩咩

我正式宣布巴打幾時自貼？

我以前一有颱風都成日追post，由熱帶擾動就開始追

好刺激

一定好高汁

我去旅行d女都話一齊訓 係我唔肯 又唔關高唔高汁事既

我都覺

我又冇所謂

坐巴士坐到好吽
好塞

我唔鐘意同人一齊訓 會訓唔著 以前同ex訓 佢攬住我訓 我要等佢訓左偷走先訓到 一係就要岀左先訓到

牛屎仔

個個見到打風趕住返屋企？

下，拍拖攬住一齊瞓好sweet 㗎啦，偷走人地以為你唔想同佢瞓

過嚟搵你

我唔得阿 同床已經好難訓得著 仲要攬住我 我砸係佢個身就ok 我有問過佢會唔會痺諗住佢會收手 點知佢話我咁輕唔會 我通常等佢訓死左先拎開佢隻手痴住牆黎訓

都估到佢地會咁做
依家democrats 又唔知做緊咩咁，冇個clear message
下年mid term 真係唔知會點
不過侵侵如果keep住咁，繼續replace and repeal 唔到 obamacare
我都想知會點

我又嚟揾沒仔

ok hv place

瞓著正常會分開番㗎，唔通真係成晚攬住咩

唔熱咖咩。。。

你哋兩個好污糟

佢醒一醒就會攬返住我

唔係會開冷氣咩

ching... 睇嚟你修行不足...

我地會開冷氣 唔係既話搵野會滴哂汗..

開冷氣一仔都出汗啦

佢唔知你唔鐘意？

開左冷氣都好熱
我自己瞓都可以起身出哂汗

盜汗呀…

佢話佢要做1 咁我ok既反正我唔捨得屌佢 但係佢次次都唔射 最後我發現佢要訓係度先射得岀 咁其他你自己諗喇 所以次次都係我滴汗

佢應該唔知 因為我唔會直接講 又唔係d咩事

姐係最後你係一

我係蠢

最後訓多半粒鐘先起身買外賣

肥仔

佢哋死都唔出要我買 明明我兩日冇訓過

48 hrs sex party

扮gay溝女

如果你哋有個淫蕩bf(對你先會)你會唔會日日都好開心

話你蠢

我先係囉好唔好

唔會，唔想日日搞

我知啊

老江湖

唔會 因為唔知佢係咪真係剩係對住自己先淫 無安全感 同埋佢咁大食會好似sp咁 唔似怕拖

蠢既 拎黎屌一流

正 屌爆佢

內射佢睇佢流岀黎

我個ex放工我都會幫佢按摩

咩波

落雨wo

唔帶套

我都想有人幫我按摩

我認真問您咖。。
我係咪已經變左gay post dirty mind 佼佼者了。。。

按邊個位

講下姐

搵你男朋友

你試下叫佢幫你按囉

巴打係高汁男神 好sporty 睇唔起我地d小毒

有變過?

呢度d dirty mind係邊個 碌上少少就見到

岩。。。
我連波邊都掂唔到
利申 驚波

未拍拖之前佢成日幫我按，依家要叫佢先肯

咁你講話 好攰呀
再電下佢

肯幫都算係咁 大家都攰麻

明明我金盆洗口好耐。。。

Sor9 囉

Mud 9

我明明係清泉。。。

btw侵侵係咪已經進化左做肉丸了。。。

實係我

你睇gv無見過咩

食開大腸定小腸

佢同mint pig 都好多日冇上水

召喚@ 小腸

有可疑

正

不嬲都係…

點解呢個世界咁唔公平。。。

why me 一定有人青出於藍囉

好想改名 個名好柒

華生

你好似改多個兩次喎今個月

就係
u

所以咪話好想。。。
如果得嘅話我一早就改

我想叫貓貓bb

咁大個人

你自己咪又係查查BB
50步笑100步

我想改emoji

岩牙ching

Yeah打風！

唔好打風

咁我係BB呀嘛

點呀
做晒暑期作業未呀你

本港將陸續受狂風大驟雨影響。由於明日中午前正值漲潮，本港部分低窪地區可能出現嚴重水浸。市民應盡早做好所有防風防水浸措施。

GG潮漲
肯撚定又捲走幾打追風弱智

去吹海風

陪葬品

唔出動邊有身材睇

千祈唔好打風 唔想再約interview

高汁食高汁

～

應該打硬

我屌 聽日想拎回鄉證同淘寶

唔好啦 又要再約 好難得齊人

約住我先囉

約可以約無限次,呢個風打得一次架咋 邊樣緊要D,你話啦

約重要啲，因為有啲嘢依家唔做就以後都唔會做

靜左

Sor 係我dead air

Quote 人地d野過黎然後加密係咩玩法

無圖講經？

冇圖我話我係您啊哥都得啦

圖呢

同問

家事真係最撚煩

地中海你改完名之後講野風格都唔同左

有關係架啦

加左兩隻日文字上去成個人高檔左

🚬

我要點叫你好

毒撚

叫我象仔囉
淨係你先叫得

象BB

象jai

咁我呢。。。

叫返我樓上
有男朋友麻煩叫返我user name

有冇人買過蘭香子沖水飲
好得意
唔捨得吞落肚

我呢

咁長 懲罰D有仔既人?

今年冬天試下玩下呢種着法

你需要愛!

咬唔實粒野 好炆

完全唔知係咩香料
你鍾意含住？

您真心155嘅話 都會太瘦咩
我都係43

有愛情滋潤就會變肥㗎喇

望落OK啊

幾時來我到回收

你155？

閔精

咪自HIGH啦,人地係臥蠶

先生幾高

有仔既人表示采你XX

都市閒情

睇錯添 剩係睇左顏色 sor

知你有仔喇

not me la
咁您幾高

周圍果D粒粒就係蘭香子
種子黎

我冇囉

咪臭係

如果矮醜樣
同高醜樣
你寧願做邊個

幾時先可以變態蜘蛛俠
冇種啊

嗯哼?

佢160-190嘛 冇講過

頂
岩岩倒滿左成杯
而家想一啖含一啖水 每啖只吸一粒種子 要用門牙切碎完粒種子先肯飲下一啖

成日個腦都咁諗
米九八兩金
米五金城武

高

唔係擇偶咋咩呢個

啱啊 唔可以放過每一粒

飲到下世

你都有仔 屌你

我邊有仔

第一個感覺係火龍果啲種子

咁你不了乜春

咁你叫返個咁長嘅username啦

D種子上面冇水我就會補充 斟番滿佢
斟左幾次
到而家D水都好重花香味

叫佢做too long咪算

其實係咩嚟
咩植物

奇異定火龍?

你又想做架両？

sor lor 阻住你搵食

咁不如做滾動岩算

咩顏色

I gave you everything You gave me anything?

user name顏色

No because i am a lazy man

一人一杯

唔係淨係分紅色藍色咩

係咪討論身高？

yes join?

報上身高來

唔開心？

我150

150

求抱抱

抱

150俾我岩岩摸到頭

真心咩

都係紅色名

純粹想靚先COOL牙 值唔值

你
丐清幾高？

唔通為咩

牙齒健康

唔好講野漏風

關你叉事咩

s～～～～～～～～～～

點叫岩岩摸到頭？
你隻手唔識郁架咩

175應該岩岩好俾我攬到

姐係一拎隻手上黎就摸到頭

160-180

190

你唔應我。。。
我見到了。。。

一第高隻手就攬到對方 好正

咪覆左

我當你20cm高啦

我180 你啱唔啱？

知啦
見到啦
長氣

又有一對新人

我都係180
係咪可以玩花之戀

死肥婆

丐清可以 你不了

恭喜一對仙人

明白了

落地獄

唔好咁惡 錫返

此用户於lihkg設定狀態為 單身。

唔要

怎麼

百力支

好撚核突

即係戀愛中咁解
基佬拍拖唔會咁高調同人講O左

Pocky

奇異種子定噴火龍？

睇嚟大家都pokimon上晒腦

瞓醒上水

冇175

你d詮譯真係

早晨

乜嘢解釋嚟㗎

大笑吧

對不起看穿你

隨便笑 隨便吧 隨便叫 隨他吧

咁依度都大把人O啦！
又大把人0
O同0都好多！

Ooooooooo00000000

咁1呢

今晚打風，
正義之師 休假一天

留名聽日10號

有你 有我 有情 有天 有海 有地

我最鐘意10

原來你都知我係1

無關係的，照樣推倒

過黎，推倒我

濫

o
/|\
M

首先壁咚推你埋牆角跟住再食咗你

抖

唔好得個講字

搵個地點先

又唔係嘅普通種子嚟啫

好有蓮蓬feel

又要bam？

Ff味濃

朗豪坊5樓囉
tumblr睇唔少

我1你0